到底邊到有iphone 8 64黑現貨

到到都仲係話冇 幾時返貨呀

向華強有

Aos算啦
我之前都等左一個禮拜就aos算，有日期到手好過冇日期到手

認同，搵得黎aos都到左

我手上